黃色主義係咪開始變咗崇拜低劣

歌影視要咒哂輝煌年代班人死全家，格梗讚杜狗啲嘔吐物好好笑，支持下鬼才Tommy啲新歌新mv，出街又要受黃店啲閪服務發毛盤菜含淚講句手足撐住

真 大家都係中國人 反乜撚野

請問春日主義者佛利民(狗隻#76115)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

劉德華就梗係佢老母係藍架啦comedic genius

一定要吹捧藍屍先有回憶咩 我地黃營夠大把文化瑰寶一樣有回憶啦

有時係全部都好格硬果隻
擺明係質素係低於standard 都成班人係度圍爐

黃圈係講理念，唔係質素

有幾多文宣ig page真係自己原創
左抄一忽,右抄一忽
根本自己嘅idea都冇
之後就拎去年宵市集到賣到貴一貴
好似對門神咁
上年好多黃店免費派
今年有人將個樣變做豬
就可以賣八十蚊一對
尋日連仔先出po
話有個page冇通知話就賣佢d設計
根本有好多人候住黃圈食人血